依加啲股全部咁高價點入場

邊撚到黎咁多信仰

你覺得高咪沽囉

升無限, 跌有限
做人做狗自己諗

今日高位...

10年前都覺得港樓貴

唔買就大陽燭
一買就滅世棍

「依加既valuation以absolute value黎講係偏高 但係relative to such a low rate environment係好合理」

不問價入

內銀股好撚平WOW個位數PE

入左先算

7月開始到宜家次次滿倉就遇滅世棍

買788，大特價

可以負架

Short put 你心目中既價位囉
到價就買，唔到價就賺權金

貴唔買? 等又破頂?
而家追就最好 比位入

瞇埋眼就入

一日唔收水，一日個市都係痴撚線

通常就係覺得貴 唔買
然後就繼續升

跌都可以無限，你睇油價都可以負

或者係一買就跌

買就會摸頂
所以我通常唔高追
最多唔賺 好過一買即坐

大獲啦，咁多人想入市

留現金唔好咩？
一係做定期